致親愛的garena

dllm 維修都要搞成日不如執柒左佢啦 中左武肺咪出聲lo 我只喺想捉棋唧 剩剩識出埋d課金活動 課完金又柒下柒下咁 大佬呀當我哋塑膠咩 比啲掙扎啦

冇rank仲好 8個有7個都玩反叛 比人虐到仆街 幾時nerf龍獸啊屌

仲課金比支那Game

喺囉 玩反叛正仆街 btw Ching玩開咩

喺囉 狗改不了吃屎

唔撚玩啦垃圾GAME

咩排位我覺得剛普先最需要nerf

白金場 個個反叛單放船長 炸到pk

G持 準備del game

咩都玩下咁 最近研究緊剋反叛既陣 ching有咩提議

6反叛龍獸冇爆破都係垃圾，4鬥4槍 機甲6法 6人造人3劍 正路都打得贏

人造人女武
有得一戰

但d裝要求有d多

邊有咁多裝人造人已經食裝 凱爾或者好運更加要齊裝

kayle MF我無上裝都夠輸出

主力ekko同irelia

4秘術趙信 爆龍獸菊花 你咁熟口面嘅

不過6反叛搭船長喺基本 4鬥4槍可以一戰 人造人要3星伊瑞

成撚日要更新個垃圾戰棋
屌我唔撚想捉棋呀

船長根本百搭，太強。大範圍高傷，又基本上實開到一次技。其實咩隊搭一隻船長都好勁。

好人好姐玩垃圾戰棋

我都唔想玩了 有咩game推薦

香城online

你認錯人啦 我白金

日常野唔洗講 但休息時間都要舒壓下

冇朋友嘅死毒撚先玩戰棋